究竟可以做d咩？

拜仆街林鄭月娥同埋自私大陸人所賜，香港人冇學反、冇工反，日撚日匿係屋企，真係人都癲
Netflix又煲到冇野好煲，教又訓唔到全日，究竟有咩可以做？？？我好想反學好想反工，就黎窮死，見到想食既野想買既野都冇錢買，究竟香港人前世做左d乜野，今世要俾d咁既仆街做我地既特首！

同你一樣

慘到開po都冇人同我傾計，救命呀我真係好悶

啲人一早訓左 係得我地夜晚先無所事事